PRODUCE48集中討論區（107）最後直路

睇番自己封信？

Miru

仲諗住開

喊哂

個個都喊到豬頭咁

Miyu 求11

sae

權f話100日前以為自己會做到nekkoya c

DoA

我櫻我娜出道

張紙係咪翻譯好曬

哭了

連aq都lag左幾下

睇到心up

最神曲piano ver nekkoya

村瀨紗英 好可惜

海允拎既係禮物小姐劇本

好似唔見狗竹既

呢part要等中字

金毛真

一開開兩個

VV人仲多鏡頭過nako

高真

原來高真都會喊

權B出道
某婦走啦
2018唯一願望!!!

佳恩

媽媽

日本妹0鏡頭常識吧

紗英真係好慘

Nako真係隱左形咁

有到 AJY唔會比鏡狗竹架啦

佳恩媽媽

想喊了

miyu nako hitomi sakura miu 求入

忍唔到啦

櫻

聽唔明都好想喊

Nako 點解咁少鏡頭

有一秒小窗口

佳恩一定要出道

高真好可惜

見到佳恩忍喊好心痛

以為無人開 開咗個

我都想喊

foul走個班喊到癡曬線

聽唔明直播都來哭

催票四個請入
某婦俾人催走

咁就100日

又破戒了

nako上round淘汰佐啦

on9 ajy

nako可以返hkt準備下年總選了

有冇人有aq條link

狗竹

下尾0鏡頭好危下

佳恩啊...

高真如果入到rumour，肯定爆埋入頭20

牛屎妹C個首好聽喎屌

佳恩唔好喊

狗竹快啲cb

其實有無人覺得狗竹幾靚

海允

海允6年...

仙女下凡

喊死

仁美

隔離post應該等左好耐
呢度入唔到既話出年總選佢要羅第一啦

佢笑起黎好好睇

喊死人

點拖多兩個鐘

Hichan

婦心諗屌好撚悶 幾時完

nako隱形

可唔可以留係呢一刻
追左三個月, 要完了

係

19個出道啦

竹狗喊得幾靚

有冇人同我一樣 一句都聽唔明但係好想喊

6年練習生?

仲有新團等緊你

權b

JOEY個下巴

仲有網吧俾你追

仲有2年半

太殘忍啦

btw FNC開新女團會有海允，入唔到IZONE都可以好快出道（希望）

joey都喊

屌金毛joey死未

上集甘惡剪

18個一齊出道好冇

nako呢

唔好影金毛joey啦

權f老是常出現

香港有ezone 韓國有izone

一路睇啲眼淚一路流

愈來愈鍾意狗竹tim

甘

Nako真係好驚佢入唔到

喂感言都比nako講兩句啦好嗎

17-23歲努力左6年 好似係咁

我

累人累物

下尾仲多鏡頭過nako

準備企2個鐘

狗竹其實真係幾靚

唔係截咗票啦咩

開波了

開票未啊

我真呢

睇f9

又想趕nako番hkt

初媛又係冇鏡頭

初媛失左蹤

Somi 又喊

仲有兩個鐘 邊有咁快

娜榮

娜榮b

iz one讀落係咪as one

請留意我地十八線女團守門員fromis_9

Somi又喊

但有一個唔想追

Somi

大輝都喊

nako

鍾意咪追fromis_9囉

miyu都無
反應都無

唔通nako夠晒票 所以唔比鏡頭？

Nako呢

somi仲喊緊

惠里

唔想再聽日文配音

截左票 無所謂

惠里靚左

娜榮又R fd

眼屎溫

食女王

唔好問了 快了 我唔想再煩多兩個鐘

same

娜榮呢個頭好正

nakoya

想要字幕

惠里仲多鏡頭過下尾

nako係咪好危

FNC 之前 佢好似係BIGHIT 練習生

又話元英唔可以過11點嘅？定12

nako 呢

好中意佢呢個頭

幾時再有廣告呀,想去廁所...

希望係咁啦

Doa得半塊面都好靚

鍍我越睇越靚

娜榮有得講野 咁好

直播字幕做唔到啦

睇字幕會好啲 想聽韓文原音又睇得快啲

I see one

依家去得啦 拖時間啫

歡迎各位

屎眼都有鏡頭

個個都好熱咁

屎眼 屌

Cow女王今日返嚟溝女

佢則面好靚 正想講

搭正12完

忍左成個鐘

不過其實11-14 個催票都好勁下
上年好似4個入3個 大輝上埋第3

Eyes one

唔好吹水啦...快講結果

Wanna one得大輝一個有反應
其他就訓

有撚排

big hit有女人係好耐之前嘅事喇喎

美波好q

ERII

呢個無日文配音

Doa係越睇越正嗰種類型

Erii

惠利

真係好似素慧
仲要好玩得

日韓文都半桶水
一到李勝基出黎就聽到好辛苦

仲影阿裴

美波

惠里同美波

咁佢地行程真係chur既
呢四個鐘當補眠

大輝感性開

頂住呀nako

少鏡頭過bibian

唉滋灣

美波個黑眼圈

Quote還quote,跟跟隊形

惠里準備韓國出道了

就係好似因為果件事之後解散左

erii

惠里有野講真好

美波係咪溶妝

soyou做咩

愛滋灣

要頂住

Erii靚咗

想知現場有冇翻譯

ioi當初個個好妹妹feel 而家成熟哂

獨眼女團

山田仲喊緊

個班攰到就死
一陣又要飛返去彩排演唱會

屌真係好難聽 開網吧啊家下

我又覺得有日文聲道好好喎

see you again 忙內

慢慢拖

林娜榮有鏡頭啦

要開票了？？？

賣個廣告先

拉布時間

nako bb 加油

仆街直播都post JYP

仲有片

有排

仲唱twice

Chiyori係咪喊到個妝甩晒

廣告未啊屌

捉唔到咩時機去沖涼好

又去片

以往由第幾名開始公佈?

心滿意足 見到娜榮

沖涼位

開如腿眼訓了屌

小公司，女人難管理

好急

聽唔明日文但要焗住聽

11

而家

估唔到搵惠里講

班女換緊衫

running man 個19牧童笛bg music

搵夠未

Dance the night away
呢班女女好高質

主席 我要求剪布

喊到見唔到樣

廁所位

agger

仲要有得講下野

尾二

都唔啱音

Wtf idol tv冇左

沖完涼都未公布

屌呢啲叫下叫下就慣架啦

手提電腦拎埋去廁所睇

神曲 nekkoya piano ver

aq 同 ok.ru都無左

幾時先開票

BLOCK 9哂

atc 都冇

個鋼琴版........

有冇link
我個台灣club死咗

而家有咩link 睇到？

中場休息

wanna one 真係最好

唔識韓文唯有靠日文

邊件事

快d播完
好肚餓

死LINK!

咩事

miyu 11位出道啦 唔想擔心咁耐

Piano ver

鋼琴版出場次數好高

b站有冇新直播房

死link

直路啦大家

踩油啦

有冇link,只開一個link嘅後果....

希望會有限定團

Tving睇到

直接叫返produce48算啦

有條女勒索男演員

Idoltv冇咗

3Q~~~~~~~~~~~~!!!!!!!!!!!

我都係咁話

睇idol tv無斷過

NAKO

welcome~~~~~~

要黎嘅都要黎

喵隱形

facebook仲睇到

iPad用緊佢個app睇，好穩喎無斷過

Miru plz

李炳憲勒索

好緊張

彩元 權F 朱里 Miru

集氣miyu 11

當年IOI都係咁啦
真係叫下叫下就慣

柔B以外邊個都好

廣告！！！

話唔定頭三出道

IZONE真係叫唔出口

真係最後直路啦

即刻衝去fb睇

bgm好熱血

集氣

集氣美猴出道

終於可以去廁所

緊張到廁所都唔敢去

好柒啊個名

係廣告啊屌

下我斷左 話版權問題block左

死左link, 有無人有link呀

佳恩一定要頭12

有條女上咗宋生張床威脅佢之類
從此之後間公司就變咗和尚寺
Gfriend有個都係前big hit

講排名係咪又似101咁
拖足幾粒鐘

去廁所快d去

喵仲慘過Miyu
Miyu最少有催票(AJY做左次人）
喵咩都無

廣告幾耐到

我都冇事

幾點開票

我都慣左

重點係囡囡，叫咩名冇乜所謂

下尾,MIYU集氣

嚟啦真係

黎口廿

你唔講我以為nako同miu上集foul咗

朱里求奇蹟

Google search Facebook produce 48 live

緊張

黎喇

唔係讀 i zone 算係咁

SAKURA!!!
HITOMI!!!
NAKO!!!

番黎喇

Sakura Miyu Miyu Nako
同我入晒佢

咁快

又開始

嚟啦

罰企time

唔該櫻c位出

音樂好緊張

thank you

nako miyu

岩岩好`

佳恩仁美要出道呀

某婦唔好入12

而家唔知會發生咩事

櫻花好靚

HKT入晒啊要

宣佈結果啦
12位IZONE成員

飯都未食 好肚餓

去完廁所剛剛好

罰企開始

企足成個鐘？

彩燕

唔該叫左miyu先

集氣美猴

nako原來未走

咁矇嘅

日木女足贏左波 日本妹都要贏落去了

上啊miru

朱里

公佈？

我要改名做我愛柔理啊

YouTube有直播

我都係

SAKURA!!!
HITOMI!!!
NAKO!!!
彩燕！ ！ ！
一齊出道！

企2個鐘

好緊張啊

上呀 我真!!!走花路!!

快撚到

黎料

nako要岀道呀！！！！

仁美11plz

個cam man

Sakura mimimimi衝呀

差唔多喇

對唔到焦喎咩事

好撚緊張

Sakura c位出道！雖然個隊名好7

個名柒到唔敢同人介紹

nako sakura miu miru要同時出道呀

企到2046

啲鏡頭對焦唔到嘅

終極撚人

彩燕佳恩上呀

熟悉既bgm來了

肥秋出現？

投咗佳恩 希望出到道

起碼

link pls

屌真係緊張過放jupas

Miyu一定要行到呢條直路了

仁美不求高位 但求出道

唔該快D叫MIU同MIYU

派彩

奈子11得㗎喇

SAKURA!!!C位出道！ ！ ！
HITOMI!!!
NAKO!!!
彩燕！ ！ ！
一齊出道！

矢吹奈子你要入到啊

仁美！！

希望娜B快啲叫名

真係要企兩個鐘咁耐？

作嘔feel

Miyu入到就夠

係一直企到發表排名完？

初媛

點啊要逐個介紹？

一個個讀do mud 9

嚟啦嚟啦

拉布

緊張到暈

Nako

本身食緊飯 緊張到我

呢個真

頭兩個冇就危

仲逐個介紹

某婦唔好入

Yes

佢哋d不安樣

講名都慢慢讀。。。

今年拉布拉到咁

逐個逐個點名..

快啦

慢慢讀我吹頭

佳恩要高位出道

快d啦

屌你老味又拖

依條直路只有12個可以行

我hi要低位出道

仁美好緊張

nako好大聲

咁樣拖20個人？

未食野 緊張到冇胃口食

Diu 痴線 拖過上年

凹

罰企

陰公 202果陣BoA做完直播差啲暈低

讀快少少得唔得

miyu 要出道呀

主席要求點人數

講埋foul左個d啊

Miyu 你要出了

咁就拖2分鐘

權B

元英要收工
快d啦

唔好再拖啦屌

Miu好緊張

權b要出道a

Nako gogogo

Nako叫聲好大

笑唔岀

低位出道快啲有得坐

下尾冇咩聲,係唔係大叔叫唔到

下尾個樣 jm9

2046

個個都勁緊張

快少少啦屌

娜b咁大聲？！

膠真

初媛啲叫聲都幾大

sakura, miyu, nako, yena, juri

搞到好撚緊張

d 叫聲越黎越細聲

指原而家都係度睇緊

元英就收工 快手啦

牛屎好多叫聲

贏左場波贏埋miyu就得了

大叔只做實事

大叔係網吧拉緊票

屌牛屎咁響嘅

鍾舒漫靚左好多

李代表 我勸你唔好再講啲無意義嘅說話

韓妹叫聲寧舍大咁

美羽叫聲係全男聲

娜B咁大聲

初緩都呆呆地

美波好cute

噓定YA我都分唔到

牛屎歡呼聲好撚大

海允？？？

Nako凹左落去好正

立即離開會議廳

柳會勝都喺度喎

某婦

立法會文化 點人數

TVING load唔到

朱里！！

西到 屌你老母

屌 咁大聲既某婦

lag機咁

正常啦 真係好撚緊張架 比我成個人震都似

曹婦黑面

屌

死老豆咁

噓

唔記得佢地名 要隔咁耐

屌曹婦咁大聲嘅

根據過往經驗 拖時間拖到仆街

屌柔B咁大聲

哇海允個鏡頭咁樣影

金彩媛好大機會係黑馬

好緊張！！！！！！！

202覺得佢幾勁

某婦塊面西到

咁大聲 某婦入硬

屌 cam zoom到啲老師 我果下以為佢嗌埋

仆街呀特登比大頭某婦

美波都好緊張

頂,等人地休息夠先叫某婦
但係冇咩聲

Update me please

彩燕第1

海允櫻花美瑠加油！

俾錯負 sorry

彩元上呀

曹婦好大聲 睇黎出到道

屌你曹婦好撚多人嗌

真係拖時間

無咗個C 難啲

仲要勁耐

曹婦大聲咩我覺得一般般

初媛！！！！！！！！！要出道啊！！！！！！！

要等鏡頭

11miy我都滿足

救命 快啦

企到11點 唔係掛

快啲啦

11係akb48 plz

仁美上呀！

445萬票

唔好烏鴉口得唔得 你係咪曹婦推黎架

唔好拖

開始未啊

唱得幾好 去到N.flying之後綜藝大解放

Miru 11plz

集氣miyu

Miyu

櫻花 彩燕 初媛 清純 miyu miu 仁美 奈子 喵
你地要出道呀

445萬wtf

櫻個頭 遠鏡真係好八爪魚香腸

miho c 位出道

如果我真娜B兩個都入唔到真係想死

牛屎妹加油

會唔會仲拖過上年

有無445萬咁多

一千票不是夢

發覺昇基個頭gel高左

我都覺

akb akb akb！

十點半啦 開波啦

獎品戰術
show me your power

吸引咗幾多人抽獎

快快快

好急尿

手震

乘左幾多倍

正常聲量

無追開
係因為pd48先追返 一直覺得佢好可惜 但原來仲有活動？

開汽水聲

胃酸燃燒緊

心跳得好快

去完廁所都仲好急

似罐頭音效

7倍

12名最後

快了 個心頂唔住

唔貪心 海允12/11都得

11喇？

嗰個都緊張到冇晒表情

愈緊張愈想打j

屌係

公布11先

急屎啊屌

體諒下昇基,佢都想早D收工

比想像中大 但比起其他人唔算得係咩

而家興呀

就黎餓死

講11啦

快啲

concept c位

去左N.flying做主唱

12名要等到1名之後？

concept c

Concept係center

11位開始公佈？

做過C位

緊張過歐聯決賽十二碼

出晒汗

11 AKB48 PLZ

12

仁美plz

報喜訊唔好太快 驚劇透其他巴絲打

娜B 應該

一千萬

C

真?

膠真？

12?

彩元？

下尾

金彩元?

珉周？

入左N.FLYING

同洪基出左首合唱曲

Concept C位

我想做有情隻手

快了 求下你

不如再拖慢啲

Somi緊張到

aqstream 死左

仆街lag到睇唔到

Lag機 頂

頂 死哂

Lag咗

屌有d暈。。。

lag曬

彩元就好

又死左

tving

屌 求link

快啦diu

好緊張了屌你

又睇唔到

仆街心跳得好快，好撚緊張

點解個個Taiwan fb 多左日文聲

Lag

屌 仲要拖

膠真 sadfrog彩元？

快啦 屌

完全唔記得邊個做過c

彩元plx

真係急屎痾完都仲未講

日本直播

我快跪低

趕得切yeah

Minjoo chaewon yujin

咪拖喇

我真PLZZZ

李昇基問下下面講得未

彩元plz

好緊張呀

轉完link都未講

奶粉英

youtube死撚左

講一個排名講五分鐘

屌又死LINK 求LINK

11 22萬票 minjoo

又死

wtf

珉周

哇...

子瑜！

睇住佢個嘴陏

minjoo

omg

minju

全部死曬睇唔到

sadfrog

子瑜

哇

青蛙！！！！！！！！！！

Fb 啦！

11 金珉周

11- 子瑜

Sad frog

屌子瑜

頂

......

有腳睇

珉周呀

Minjoo

金珉周

480p好順

子瑜12

下子瑜？

下....

YES子瑜

下?!!!!

D LINK冇晒

sad frog!!!!!!

...

爆汵

而家係咪全部無日文？

AJY救到佢

唔撚係掛

開口中yeah

第一個竟然係子瑜

無聊可以去睇谷口等d反應

做乜鳩

暴動開始

好急屎 diu

死左

唉

同上年個位有d似

.....

鈱周彈起

下

冇左個位喇wtf

成班都要咁一齊企咁耐先得！？好慘啫

但佢真係好廢喎...

升左幾多位?

上次佢幾多?

今年真係無得估...

無左一個位...

好，先保有腳j

咁清純仲有冇 定位撞哂

果然親生

有得睇m2直拍j腳了

正啊 以後有腳睇

吊

nako好矮

係咪佢媽媽嚟？

仲要係第11名喎

有腳睇啦

日本妹死得喇珉周都咁高

估唔到

晒左個位

我寧願彩元

清純88?

15變11

ajy之選

咁佢冇催票都11
都服嘅

你地咩link 點解咁快 fb慢啲

廁所位呀大家

求下你比多啲自信啦珉周，出道喇

AJY急救大法成功

on9

唉 完了

我無野想發表

有腿代表了

寧願係柔里

得la清純入硬

睇黎彩元冇機

AJY好波
親生女玩晒

真親生女

molamola 少個位了

x 2

唔好啊

我寧願子瑜都唔要清純喎咁又

點會冇呀集集喺度喊

MINJOO爬到上黎，曹婦你可以走

我都覺係

哂左

真係要佢好過清純

前面有人跌番落黎

真係痴撚線，一到韓狗pick就咁

日本希望有4個啦

下位架妹少左個位了

okok 邊個都得 冇某婦就得
咪咁高要求啦你地

完了吧如無意外

起哂雞皮

好擔心其他ajy pick都

要去廁所好土戈

miyu一定要入呀!

佢concept stage係幾靚既

仁美10plz

Yeahhhh

浪費個位

AJY救女成功

留個位俾海允好喎

已經唔想睇

佢冇份催票都入

日本應該得3個

累鬥累

227,601

下個跪求日本人定定驚先

仁美呀

宜家好驚nako

11名先廿萬票

初媛呀

有子瑜點都好過有柔理

應該係爸爸媽媽 喊到咁

佢都救到 曹婦都得啦

MOLAMOLA

睇黎有排先到第一

服你老味，除左樣乜撚表現都冇

屌，子瑜憑乜入
成世淨係識喊

今集冇 前幾集都催得夠多啦 仲唔夠啊

韓仔真係

如果2個都有

今次有冇小道中左

喂大佬唔夠位入曬d picks呀

你又岩

陣間兩個入晒

證明d韓國人buy ajy既剪接 我心已心

無自信到出道

仁美10呀 唔好要我等12啦

初媛！！！！！！！！！！！！！！！！！

真係屌出聲

硬係覺得12名會係vocal 位

點算岩先催票個4個去咗邊

垃圾都入到

出個日本先啦

Nako please

屌你我寧願sad frog啊咁樣

死*

現場投都有得中？

投佢嘅係咪ON9㗎

頂住ar 個台

唔好話 好多唔追po既人都會投子瑜 因為：靚

仁美快出

上左去

跪求仁美

下個要係仁美呀

比個日本妹我好冇

彩元好嗎

快撚d叫娜B啊李昇基

NAKO要出道呀

準備搵人開post

無眼睇

娜b快啲唔該

咁唔洗追呢隊

子瑜都咁多人唔妥

朱里10plz !!

日本plz

係就好

日本妹啦唔該

.......清純

啊邊個hitomi呢

MIYU又要暈

真大獲

搵人開新post

最唔想見到金珉周入

清純？？？？唔通

兩個清純入晒？

清純...

我用曹b同娜b交換左子瑜

我想問個問題
一個人可以sd無限sms?

好撚大獲

清純？

點解我覺得係nako

Hitomi plz

清純10？

好過姜惠元

清純 唔撚係掛

好撚緊張呀

上晝先有7韓5日小道

下尾呀
好撚驚

日本妹啊屌

救下你比個位海允

我真係會棄

concept 時鈱周彈起

冇啦 實開好多韓妹

清純都估係自己

彩元

講清純就唔會係清純

唔掂 胃好痛

呢團冇位俾2個清純呀喂

假

好緊張了屌

miyu’nnn!!!!

又拖多5分鐘先講

快

清純個樣好驚

權f

黑馬上來了

下尾plzzzz

係咁影清純

唔該係AKB

金采元!!!!!

似係

woolim

太刺激，心跳得好快

娜B

爆到

仁美PLZZ

金彩元啦

無架啦 第一集撐到佢宜家

番FNC出道啦 隨時黎緊9月就出

食d野先啦

一齊升啦升啦

唔想睇

高朱無啦

Woolim!

食緊

櫻花